====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Entre ces deux atouts indiscutables se situe une forme bâtie hétéroclite peu dense et monotone , en tout cas inapte à porter une image valorisante en particulier par l ' absence d ' espaces publics , de tracés urbains structurants et par une qualité architecturale souvent médiocre , que l ' on appelle la ville périphérique .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['souvent']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['souvent']
adverbiaux_iterateur_frequentiel::1::['souvent']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['souvent']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['souvent']
adverbiaux_iterateur_frequentiel::1::['souvent']
Total feature counts: 3

